覺唔覺讀science嘅男人有種魅力

對科學真理嘅理想同追求
開口埋口都可以relate 到科學原理嗰種sexy同知性美
同埋放棄前途嘅勇氣

即刻打返個j先

樓主含左自己條j未?

放棄前途既勇氣
你當文科仔係死架？

利申：文科仔

社科仔表示想有個機會去放棄前途

利申 社科仔

即刻打返個j先

你唔係打緊飛機的話又點會出到呢個post 又或者好似上面咁講含自己條撚

science老實人有種好想俾佢埋單嘅感覺

上班台好常見散銀時啲ching開po

之於內容就。。。

Engine 毒撚可以同你吹thermodynamics, fluid mechanics, 諗起都出水

樓主讀science

讀緊gbus

小妹濕哂

讀撚到個腦出水就真